拜登抗共第一槍？蓬佩奧出大殺招！

中國玩完了
我地贏咗了